有冇人玩過郵輪?

聞說郵輪都係廢老玩
但呢排見到好似有郵輪搞VR, 好似幾吸引咁,
想問有冇後生巴絲玩過

邊到去邊到先

香港出發啦

地點無所謂

雲頂啦，我見好多台灣人專登黎香港上船

睇以前D POST話好多大陸人同Cheap港燦...